踏世上 碌鳩總要彎 黑到似碌炭 掂到會變硬

推

屌你老木
thx

我最硬 乜都插一餐

馬得鐘最硬 插到爛 中出數億番

中山大笨象

成敗瞬間老母都要姦

將兩腿之間 插得快要爛

攻兩腿之間 係想要咪扮

很想要吧

成敗瞬間 老母都要姦

大明王朝國歌

老母都要姦

秀娜都飛不出我五指山